金正恩及特朗普在香港再次商討開會事宜

呢個係金仔個細路嚟

呢兩條友好撚煩 其實出現幾次已經冇晒新鮮感